[熱狗白兵分化撚如是說] 如何光復香港

如果所有黃絲，將對黃子華，達哥，Ming仔既標準，放係政治人物身上

香港一定可以光復

白兵聽過幾次，啲觀點有啲怪怪地，又係眾人皆醉佢獨醒嗰種

咁佢又無講錯woo
最有影響力個班人做咩都得